V adresari "run" jsou pripravene BAT skripty, ktere spusti program s prednastavenymi parametry (adresou modelu, poctem iteraci, atd.).

Adresar "data" obsahuje jednotlive modely ve formatu Wavefront OBJ.

Adresar "build" obsahuje EXE soubor a pozadovane DLL knihovny.